變身動漫求推介

最近想睇一d 類似強殖裝甲 witchblade 既變身動漫
唔係好似魔法少女果d 只係換左件衫既變身
而係著左甲/變左另一種生物既變身
我都知口味有d 邊，但都希望連登巴打幫幫手
酒水一定唔少得
唔該晒

推推先

Kill la kill
宇宙巡警露露子

有本日本漫畫叫 変身(日文漢字唔係殘體)
神作

第一套睇過
第二套唔岩口味
不過thx 巴打

巴打會唔會比到作者名我
咁樣會易搵d